點解香港人睇完戲點解唔可以自己掉返啲垃圾？

你地帶自己野入去食就唔該執返啦 屌你老味
都例明唔可以帶外來野食架啦，咁你收埋瞞天過海左都OK，咁但比啲公德心自己拎出去掉好嗎？

食戲院野留返哂係個cup holder 都算，都叫易睇到有冇垃圾
有啲離譜到擺係櫈底，家下尋寶呀？
得個五至十分鐘散場我點睇哂全部櫈有冇垃圾呀？
仲有見到啲老麥呀 小食呀 其他飲品呀總之外來野啦
你地都偷偷地帶左入黎啦，咁自己睇完戲掉出去比職員掉好無？
戲院職員人工已經好低仲要做狗，你當同情佢地唔好要佢地掃咁多野啦好嗎？
一陣掃唔乾淨啲閪客又話污糟又性又投訴啦，屌你老母！
就算你比既票價好高三四百蚊張票，入面大部分錢都係拎去維修機器同比票商，職員都無份賺架，當同情下戲院狗啦

利伸：戲院前職員

岩呀 所以我次次都會拎翻出去掉

香港人性格就係覺得比左錢嘅就點都得
算啦，做過服務業就知香港人骨子裡就是...

有錢無錢都瘋狂r著數都唔知係咪香港人本性
做過有錢人地方同窮撚地方啲戲院都係咁
R唔到著數就發惡 最撚鐘意講句 我覺得好唔make sense喎 叫你經理出黎
然後啲經理又釋事寧人比左著數佢
養撚到成班鳩客以為嘈就有著數

實有班仆街話自己比左錢入場，你班員工有糧出架

其實大家都係打工仔姐，將心比己，自己攞番啲垃圾出去都係舉手之勞姐

其實去邊度都好

將自己既垃圾自己掉返落垃圾桶好應該

個鳩個好似你就好啦
你香港出街就知無可能發生

有時仲衰撚過班支那人

好簡單，因為熄咗燈無人知。
香港人好撚虛偽，啲手尾根本係做比人睇
戲院熄晒燈心諗都冇人知理撚得你

去圓方睇d人會扔 睇黎地區問題

我諗好多人唔係特登唔做，
而係唔知要做，或者覺得冇需要。
就好似明明starbucks 係自助模式，
個個都識得要自己排隊拎嘢飲自己搵位，
但堂食好多都唔會自己丟垃圾，
明明只係一個膠杯，走嗰陣仲一定會經過垃圾桶
可能好多人覺得丟一件垃圾好少事，
但每人丟一件，可以令員工丟少幾百件

「幫你出埋糧好冇？」依啲就冇討論價值了
唔講個人修養咁高，而係基本公德心，
員工執唔切垃圾而令成個地方污糟咗都係大家受返

利伸，冇做過戲院或者coffee shop, 不過見到依啲行為會覺得不解

最撚嬲係食KFC 成地雞骨想點撚樣 又油又大陣味
仲有啲呀伯飲啤酒食花生 成地都係碎
冇乜人睇戲都話冇咁嬲 睇早場full house真係趕撚到仆街

個tray你地叫我擺係櫈底架喎

而家d戲仲成日玩片尾彩蛋
更加少時間執

我唔理架喎
一出字幕走左大部份人我就執垃圾先 問埋睇彩蛋有冇垃圾要掉 唔好又要我執多次
無人個啲行數掃左先
出完彩蛋再快速掃一次

之前試過大院仲要半場人留係到睇 散場又驚阻到佢地
等到完左彩蛋先掃結果掃唔切 因為地下成地垃圾爆谷
放唔到人入去啲客又係到嘈 搞到經理同另一個同事入黎睇乜料
自此 我一開燈出字幕 走左部份客就開始執垃圾掃地
如果唔係邊夠時間散場

製造就業機會
咁就多左個清潔阿嬸職位啦

樓主真係害人害物

如果市民自己執走垃圾
咁電影院老細就會認為 唔需要咁多員工, 所以炒人

結果就更多人失業

樓主呢D 大愛左膠, 以為自己好有道德, 好文明
事實上係害緊人

我同女友 或者同FD 去睇戲都會自己掉垃圾
其實後生既通常都會掉 老一輩反而少自己掉
同埋有一次聽到嗰幾歲既小朋友話自己掉垃圾 點知佢老母鬧到佢喊 話呢啲嘢唔洗自己做

我次次睇完戲執晒全場垃圾掃埋地先走

人地外國老麥都係客自己執垃圾掉 咁佢地係咪唔需要員工所以炒人 搞到失業率好高

同埋而家只係叫你唔好放係位 出口有職員收垃圾你都要放係位等人逐個位check
人手就得一對，個個都放哂垃圾係到，執幾個爆谷盒同可樂都已經拎唔到，同埋又要行出行入掃
啲仆街客又唔等得，開場前十五分鐘已經嘈嘈嘈

同埋你真係諗得理想，你以為戲院散場得垃圾要執咩？地洗唔洗掃？BB櫈洗唔洗擺返？
場務仲要巡院，廁所無埋廁紙抹手紙又要換埋
小食部賣飛唔夠人又要入去幫手
同埋基本上戲院間間都唔夠人，人工咁低
咁你話會唔會因為你地執返自己垃圾走就搞到人地無左份工？
人唔笑狗都吠啦，你只係亂咁講去正當化自己既無公德心
你唔係街食完魚旦隨地丟，然後同清潔姐姐講：我唔掉垃圾係街，你老闆就會覺得無垃圾要掃，要炒左你架啦

我就唔係大愛左膠，我係身受其害姐
你地唔執好垃圾，只係導致下一批客無得早入既姐
我都唔知咁認真覆你做乜

我冇留低垃圾 但係我係香港人 唔該你條清潔工同我道歉 因為你個TOPIC鬧埋我

嬲豬呀
辭左職無做啦 狗也不屌
工作內容多 人工少
最緊要多閪客 唔講以為你幾百蚊睇場戲 員工賣飛有佣收所以要當你皇帝咁服侍
講埋你聽 外國客 蝗 蝻 香港人 泡菜 架仔
香港客係最撚閪

港豬:唔好執走D垃圾呀,無曬垃圾D清潔呀姐咪失業

同香港人講公德心同理心...

伸利唔帶野入戲院食